其實fate算唔算係日本最強ip

fate呢個系列真係前無古人後無來者
自從2000年頭fate出左之後,好多作品都抄佢玩大逃殺
龍騎就抄得最明顯,又係一班英雄搶許願機會
依家啲00後好興既食雞都係抄佢

06年出動畫個陣更係風摩一時
將fate呢個系列既知名度上升幾個層次
個陣可能有人冇聽過fate個名,但係冇人唔識sabe呢個角色
之後全世界啲game啊,戲啊都好,都好鍾意抄fate出亞瑟王,美杜沙呢啲fate既人物
fate仲要將亞瑟王係女人呢個事實顛覆返迪士尼虛假既亞瑟王

十幾年之後fate出手機game,依然仲可以keep住做世界第一既遊戲
出到連街機鋪頭都抄佢隻驚
依家出街問啲人,分分鐘識fate既人仲多過識龍珠
fate真係好勁

問撚過套大逃殺電影未

龍騎出先

大逃殺抄佢

好多人都係因為fate 所以申請BNO

Fate係清泉
保留呃毒撚錢特色
又可以一直吸引倒人
今年暑假五周年分分鐘出埋秘村

月豬們課爆

攞歷史人物嚟打J
好嘔心

班英國佬應該要多謝日本仔幫佢地做起個名
搞到香港對英國有太得幻想

Fate/stay night 於2004年1月30日發售的PC平台十八禁文字冒險遊戲

大逃殺 上映日期 日本 2000年12月6日

你唔識唔好亂講啦
fate/stay night係後出啲
但係fate呢個系列一早有

起下底啦

咪就係,以為fate第一套係fate/stay night
真係好無知

Fate屌打鋼煉

睇下邊方面 吸金能力應該係
知名度既話又未必 始終仲有好多一家大細都識既 例如多啦A夢 蠟筆小新 寵物小精靈

鋼鍊套鍊金術理論都好明顯係參考左fate既魔術同魔法,
真理之門就明顯抄聖杯
不過鋼鍊都的確係好睇

系

調轉來講都有

鋼鍊後出啲架喎ching

比係講多次

Fate係神作我承認
但係話鋼練抄Fate

on9

你就真係on99
究竟你有冇睇過鋼練
返去重睇啦

我都係上維基 真係唔知
咁最早應該係幾時出

我唔同你一般見識
鋼鍊撚真係好戇鳩

你條柒頭跟本想引罵戰

同問,
真心想知

你地知唔知fate仲有套prototpye奈須磨菇高中個時已經作左

咩係ip

iPhone

《Fate/Prototype》（命運／原型，又稱舊Fate；フェイト/プロトタイプ）是《Fate/stay night》的故事原型（原作版Fate），於奈須蘑菇高中時期寫作，是比《魔法使之夜》更早的作品。

奈須蘑菇
1973年11月28日（46歲）

樓主係三毛PR引戰狗

拉

唔識乜水係sabe

唔會係抄fate啦
鋼錬真理&神係同一level，層次低幾格
不過睇鋼錬邊有人睇設定姐

唔該巴打

高見廣春，本名高見宏治，一九六九年生於日本關西兵庫縣，

一九九九年完成的《大逃殺》，先是「恐怖懸疑小說大賞」入圍決選，

黑貞係我老婆

所以點都係fate早啲

係，條友根本唔識波

『Fate/Prototype』（フェイト/プロトタイプ）は、奈須きのこが執筆した未発表の小説作品を原作に制作された

大逃殺咁都抄到, 又幾勁喎

其實空之境界個世界觀係咪包埋FATE? 定FATE包空之? 定其實兩套野冇關?

日本作家圈好細,磨菇好早就出左名好多作家同佢fd底
基本上套套野都有抄佢

pokemon同 mario都未出聲

fantasy=realistic?
PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG) is an online multiplayer battle royale game developed and published by PUBG Corporation, a subsidiary of South Korean video game company Bluehole. The game is based on previous mods that were created by Brendan "PlayerUnknown" Greene for other games, inspired by the 2000 Japanese film Battle Royale, and expanded into a standalone game under Greene's creative direction.

不如話有殺人所以係抄聖經啦

唔多唔少都有參考啲
你見pad都話有參考隻Dungeon Raid,但係睇落完全唔似

聖經咪係fate入面出架囉

中二極致

明知黎sir玩膠都要理佢

你有無野，fate抄龍騎架wo

龍騎抄鎧武
鎧武抄小圓
小圓抄fate

啱啊，其實梵蒂岡內部係用fate當聖經

平時咪梵蒂岡搞聖盃戰爭

Billy jai

黎蛇不嬲動物台明星

平成鐵三角

如果係咁嘅話,
點證明唔係 fate抄大逃殺?

明眼人都知大逃殺抄fate架喎

基督教抄凱爾特神話 凱爾特神話抄fate

其實兩套野根本唔同類別，無話邊個抄邊個

艦娘先係
有邊個唔識
反而fate出左十幾年都係ufo畫先hit同鬼滅一樣

要咁隔硬，你可以話到其實fate抄龍珠

講得冇錯
fate啲光炮明顯係抄龍珠
神係外星人都係抄龍珠

fate抄喜羊羊

講到大逃殺抄佢又點可能
係既話個時套野爆出黎蘑菇唔出黎指證?
大逃殺個導演都走左咁耐
比d 尊重啦
話人抄人
你無證無據唔好亂講

人思維窄唔緊要
非我即異 真係有d 可憐
你要多謝有得上網 因為可以搵到好多宣洩

fate抄叮噹

你抄人行路

尼䘵同亞瑟王又差唔多咁樣
其實都幾粗製濫造...

同
但年代唔同
所以先可以召咁多唔同英靈出黎吸金

但我覺得空境同月姬似
fate 有迴路又好似向空境度講唔到通

問過Sao未

sao世一

saber 對住你講主人前主人後你話強唔強

Agger，香港人淨係識鋼鍊叮噹小丸子嗰啲，好多時候應該擴闊吓眼光，喺日本fate已經係國民級ip，唔識fate唔好話自己去過日本

Fate根本已經象徵住日本
已經取代龍珠

小朋友知唔知咩叫高達? 唔係機械人黎架

日本賣淫最強IP

睇到黎蛇咁認真同你哋分析fate嘅背景，擺明入錢落你哋袋，等你哋班淨係跟風睇下鋼煉巨人鬼滅之類嘅香港人出到去講嘢唔會畀人笑。

基本上你哋跟住黎明講嘅嘢去同啲真正動漫毒撚溝通，佢哋就會覺得你識啲嘢，唔係跟風撚。但你哋個個淨係睇得幾套嘅人就當黎蛇玩膠，真係好灰。

問過哆啦a夢？
柯南？
未？

sick ball

乜撚野
大逃殺個ip邊到賺到錢
自己鐘意就攞黎講咁on9

fate淨係魔術都屌打鋼鍊啲9up設定啦 調你老母就有

連登仔神作鋼鍊都係靠抄fate出名

黎蛇道成肉身開啟mk同毒撚交流之門，但大家都仲活係自己世界入面批評其他人

黎蛇又引戰

連登動物台個機制就係咁，容易吸引CC台MK入嚟，非常垃圾

我認真的

fate係宅圈就出名, 出咗宅圈邊個識, 隨時一堆日本人都未聽過

啱牙
好憎啲mk睇過幾套動畫就打曬飛機 例如：鬼滅 鋼煉 刀劍
之後人地問佢點睇其他作品 就口窒窒 乜都唔識

講真 班mk頂多咪睇得唔多過十套 之後就話悶
我屌

我就無話抄既,係上面巴打問到,比番資料佢
(宜加有咩野唔係抄?)

黎SIR話抄嘛,
可以睇返第 4個回覆
多謝你啲資料

屌牙

真女神轉生已經有惡魔召喚

我而家見親fate就唔玩唔睇

做得好

fate咪又係穿越時空抄刀劍神域
又係拎住啲刀打打殺殺

除非好明顯明抄果D(特別係TVB果D垃圾劇),我會屌之外
其他大致上都抱開放態度